揀上網卡求指點

小弟想買張平嘅儲值卡上網
未買過, 求指點揀邊隻好
平時淨係要whatsapp, 唔上facebook 唔睇youtube剩
流量少唔緊要, 最緊要月費平
又或者果啲 XX GB 半年/一年有效期

有一張$150左右 3台 10GB/年